(勞工處見?) 政務司司長：4人立法會議席自7月30日起懸空

政務司司長去信立法會主席，要求安排立法會秘書宣布楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒、梁繼昌之立法會議席，自7月30日起懸空。

有汗出冇糧出

仲要back date, 撚狗咁撚

如果一早唔延任咪多2個月糧

唔理政見

咁都得?????????????????

你計錯
仲會追實報實銷開支,呢筆慣例一定用盡

有汗出無糧出

吹呀

原來而家炒人仲可以date back返
叫個打工仔賠糧

明撚鳩佢地 4 個 , 剩底果 19 個總辭未 ?

仲要回水

有咁多人咩

其他仲唔總辭？
遲下DQ嘔得仲多

又要嘔返啲錢出嚟

咁告返政府claim返兩個月time cost

內心os: told u so
對外：

即係要嘔糧？

屌你個閪 咁撚肉酸都做得出

TENET: what happened is happened
人大+特區政府：你無返過工

無理解僱

委任你 DQ你
仲要回水

本來有23人剛好仲有否決政治議題權

而如果班人唔總辭 , 基本上咩法案都過得到 , 如果總辭 , 班建制就要日日返足工 , 因為大會最少人數係 35人 , 識玩嘅話 , 泛民留一兩個點人數就夠

嘔糧

可以追人工係因為香港法院配合暴行,全世界都無炒人後追人工

公民黨支持司法濫權終於自己硬食黑屍法神拳
OMDB叫大律師公會回水LOR

再肉酸仲得

有無咁ON9呀
不如拉埋佢地非法進入立法會

咁大個國家係到玩彈弓手

嘔糧,賠開OFFICE時報銷的開支

真係去勞工處開file先

即刻去英國，唔洗賠錢

依個真係幾屈
好奇查左查 香港勞工法好似真係無寫 叫你睇合約

糧都冇撚埋CLS

唔止人工，仲要嘔埋津貼

新聞又寫即時喪失資格
冇話以前

立一條新法例用嚟DQ你之前做嘅嘢, 再要你嘔番之前嘅人工

呢個建議唔錯

抵L死

香港係有強權無公理
大家都只係狗咁畀港共撚

係唔係可以去勞工署

正路係咁做

笑死
當初叫你咪撚做委任派唔撚聽
而家比人dq仲要嘔糧
不過冇所謂啦
你哋係諗住打議會戰線呀嘛
唔係貪份人工呀嘛
嘔咪嘔囉

等因航炒人仲送多1個月糧+長服金唔對沖mpf真係on居
果到都幾百萬

勞工處

佢哋叫人入㗎喎，政府係講咩都得嘅

梁遊玩過一次你唔出聲OMdb
宜家咪輪到你咯
切腹謝罪啦

Dq埋玩野果2個

真係痴撚線公司

政府帶頭炒人date back叫人賠糧
過埋11月尾保就業會唔會私人市場照跟

梁游案後已經證明 dateback你要嘔凸

佢而家玩到咁，總辭左都可以朝啲Q追人工

糧油：first time.gif

笑撚死
如果做夠3年11個月DQ你
可以date back 追返3年11個月糧
咁泛民就死得了

嗰陣遊比人dq 唔大屌
依家自食其果了

所以快快手總辭好過
至少拎左個D真係自己

港共中共就明顯狗黎
但有咩慘得過泛民覺得佢地唔會咁狗

大律師公會同公民黨當時企係黑司法果邊

私人公司學政府個套 奴工處又隻眼開隻閉

到時就香港打工仔自食其果

私人公司d老闆今次發達了

改議事規則咪得
驚閪咩

總辭未啫？

一點人數就即刻話佢違反基本法104啦

改議事規則要3份2同意 , 呢個就係所謂關鍵否決權

咁咪玩盡佢
佢改再走囉

改議事規則只需分組點票，一早夠票

建制唔會點人數
只要9點夠35個人開會,之後全日得5個都唔會有人出聲

真係即辭好過，遲多兩個月dq 你要嘔足半年人工

拉埋佢哋非法進入立法會呀笨

即係仲要追收返人工?

香港奴工福利接近零，開埋呢個先例打工界仲得了既？

嗰啲人工呢？咁辛苦接受委任啲人工呢？

聽日仲繼唔繼續返工？

鬼叫你貪嗰10幾萬呀

Back date 即係做唔滿任期，連上一屆既約滿酬金都無

玩到咁
擺明改議事規則啦next step

咁旁席咪得
不過又可以改規條，話咩特別情況有需要改

無用, D政治潔癖者會被人帶風向話唔走哂就係鬼
但無諗過點先係最有效的戰略

我覺得係約滿酬金重要D

一早夠票改

直接陰點返幾個人入去得唔得?

而家無野唔得 , 委任傅振中都得

勞工法例唔包政府，所以冇用

仆街

又如何？而家香港任何野都係由「国安法」賦予

成班ON99

唔怪得總辭啦
原來驚比人追糧

咁果4條友做左4個月非法勞工？

乜撚野開先例呀
成班兒登仔
梁游比人追糧追左十世你地出世未?

社會服務

相信法治 唔驚

date back晒19個既人工

直接改議事規則
所有政府議案自動通過咪得

以為呃左幾個月糧

堂堂正苦
帶頭欠薪 土匪氣量

跟手大波華介入撒控

back date都有糧

參見羅37佢地

35+呢

有冇Source
搵黎搵去都係得港人港地同熱狗有報呢單野